[
{"titulo": "Greve de transportes na Argentina cancela voos da Latam e da Aerol\u00edneas", "categoria": "Mundo", "hora": "22h21", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2018/06/greve-de-transportes-na-argentina-cancela-voos-da-latam-e-da-aerolineas.shtml"},
{"titulo": "Facebook, sem alarde, lan\u00e7a a revista impressa Grow", "categoria": "Nelson de S\u00e1", "hora": "22h20", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/nelsondesa/2018/06/facebook-sem-alarde-lanca-a-revista-impressa-grow.shtml"},
{"titulo": "Dia hist\u00f3rico para todos os funkeiros, diz Anitta em estreia no Rock in Rio Lisboa", "categoria": "Ilustrada", "hora": "22h18", "link": "http://lineup.blogfolha.uol.com.br/?p=128"},
{"titulo": "Zsa Zsa, de nove anos, vence concurso de c\u00e3o mais feio do mundo", "categoria": "Bichos", "hora": "21h23", "link": "http://bompracachorro.blogfolha.uol.com.br/?p=6901"},
{"titulo": "Como a cor ciano pode ajudar, ou impedir, que voc\u00ea durma", "categoria": "Equil\u00edbrio e Sa\u00fade", "hora": "21h14", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2018/06/como-a-cor-ciano-pode-ajudar-ou-impedir-que-voce-durma.shtml"},
{"titulo": "Irm\u00e3 de Neymar diz que est\u00e1 adorando a R\u00fassia", "categoria": "Celebridades", "hora": "21h00", "link": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2018/06/irma-de-neymar-diz-que-esta-adorando-a-russia.shtml"},
{"titulo": "Tr\u00eas morrem em locais pr\u00f3ximos a favelas na zona norte do Rio", "categoria": "Cotidiano", "hora": "20h07", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2018/06/tres-morrem-proximos-a-favelas-na-zona-norte-do-rio.shtml"},
{"titulo": "Anitta exalta o funk em show com ares de superprodu\u00e7\u00e3o no Rock in Rio Lisboa", "categoria": "Ilustrada", "hora": "19h55", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2018/06/anitta-exalta-o-funk-em-show-com-ares-de-superproducao-no-rock-in-rio-lisboa.shtml"},
{"titulo": "Alec Baldwin convida Melania Trump para o humor\u00edstico 'Saturday Night Live'", "categoria": "Celebridades", "hora": "19h30", "link": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2018/06/alec-baldwin-convida-melania-trump-para-o-humoristico-saturday-night-live.shtml"},
{"titulo": "Carlesse \u00e9 eleito governador do Tocantins em pleito com absten\u00e7\u00e3o de um ter\u00e7o", "categoria": "Poder", "hora": "19h13", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/06/carlesse-e-eleito-governador-do-tocantins-em-pleito-com-abstencao-de-um-terco.shtml"},
{"titulo": "Placares el\u00e1sticos do final de semana elevam m\u00e9dia de gols da Copa da R\u00fassia", "categoria": "Esporte", "hora": "18h40", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2018/06/placares-elasticos-do-final-de-semana-elevam-media-de-gols-da-copa-da-russia.shtml"},
{"titulo": "Estudante da UnB \u00e9 encontrado morto na universidade", "categoria": "Cotidiano", "hora": "18h15", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2018/06/estudante-da-unb-e-encontrado-morto-na-universidade.shtml"},
{"titulo": "Alvo de ataques, capit\u00e3o Sergio Ramos comanda Espanha por classifica\u00e7\u00e3o", "categoria": "Esporte", "hora": "18h14", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2018/06/alvo-de-ataques-capitao-sergio-ramos-comanda-espanha-por-classificacao.shtml"},
{"titulo": "Portugal enfrenta patr\u00edcio 'pai' de Cristiano Ronaldo em mata-mata contra Ir\u00e3", "categoria": "Esporte", "hora": "18h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2018/06/portugal-enfrenta-patricio-pai-de-cristiano-ronaldo-em-mata-mata-contra-ira.shtml"},
{"titulo": "Pistola de Han Solo em 'Star Wars' \u00e9 arrematada por US$ 550 mil", "categoria": "Voc\u00ea viu?", "hora": "18h00", "link": "https://f5.folha.uol.com.br/voceviu/2018/06/pistola-de-han-solo-em-star-wars-e-arrematada-por-us-550-mil.shtml"},
{"titulo": "R\u00fassia joga por melhor campanha da hist\u00f3ria de um anfitri\u00e3o na 1\u00aa fase", "categoria": "Esporte", "hora": "18h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2018/06/russia-joga-por-melhor-campanha-da-historia-de-um-anfitriao-na-1a-fase.shtml"},
{"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o afirma que elei\u00e7\u00f5es na Turquia foram fraudadas", "categoria": "Mundo", "hora": "17h28", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2018/06/oposicao-afirma-que-eleicoes-na-turquia-foram-fraudadas.shtml"},
{"titulo": "Senegaleses fazem 'guerra de frutas' em SP em festa ap\u00f3s empate na Copa", "categoria": "Esporte", "hora": "17h02", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2018/06/senegaleses-fazem-guerra-de-frutas-em-sp-em-festa-apos-empate-na-copa.shtml"},
{"titulo": "Turquia consolida um novo \u00edcone", "categoria": "Mundo", "hora": "17h01", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2018/06/turquia-consolida-um-novo-icone.shtml"},
{"titulo": "Saiba como funciona a calcinha que substitui o absorvente e oferece mais conforto", "categoria": "Viva Bem", "hora": "17h00", "link": "https://f5.folha.uol.com.br/viva-bem/2018/06/saiba-como-funciona-a-calcinha-que-substitui-o-absorvente-e-oferece-mais-conforto.shtml"},
{"titulo": "Col\u00f4mbia faz 3 a 0, e Pol\u00f4nia \u00e9 a 1\u00aa cabe\u00e7a de chave eliminada da Copa", "categoria": "Esporte", "hora": "16h56", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2018/06/colombia-da-show-goleia-por-3-a-0-e-elimina-a-polonia-da-copa.shtml"},
{"titulo": "Quem s\u00e3o os americanos que v\u00e3o estudar medicina em Cuba", "categoria": "Mundo", "hora": "16h50", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2018/06/quem-sao-os-americanos-que-vao-estudar-medicina-em-cuba.shtml"},
{"titulo": "Explos\u00e3o em pr\u00e9dio deixa 25 feridos na Alemanha", "categoria": "Mundo", "hora": "16h42", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2018/06/explosao-em-predio-deixa-25-feridos-na-alemanha.shtml"},
{"titulo": "Corpo esquartejado \u00e9 encontrado em carrinho de m\u00e3o em Santo Andr\u00e9", "categoria": "Cotidiano", "hora": "16h35", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2018/06/corpo-esquartejado-e-encontrado-em-carrinho-de-mao-em-santo-andre.shtml"},
{"titulo": "Transplante de fezes pode virar alternativa no combate \u00e0 anorexia", "categoria": "Equil\u00edbrio e Sa\u00fade", "hora": "16h32", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2018/06/transplante-de-fezes-pode-virar-alternativa-no-combate-a-anorexia.shtml"},
{"titulo": "Afogamento \u00e9 maior causa de mortes acidentais de crian\u00e7as no Brasil; saiba como evitar", "categoria": "Cotidiano", "hora": "16h21", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2018/06/afogamento-e-maior-causa-de-mortes-acidentais-de-criancas-no-brasil-saiba-como-evitar.shtml"},
{"titulo": "Anitta se veste de Carmen Miranda e canta 'Garota de Ipanema' no Rock in Rio Lisboa", "categoria": "M\u00fasica", "hora": "16h07", "link": "https://f5.folha.uol.com.br/musica/2018/06/anitta-se-veste-de-carmen-miranda-e-canta-garota-de-ipanema-no-rock-in-rio-lisboa.shtml"},
{"titulo": "Cachorro pode comer milho, pinh\u00e3o ou p\u00e9 de moleque?", "categoria": "Bichos", "hora": "15h49", "link": "http://bompracachorro.blogfolha.uol.com.br/?p=6896"},
{"titulo": "Gaby Amarantos, Bruna Linzmeyer e outros brasileiros participam da Parada LGBT de Nova York", "categoria": "Celebridades", "hora": "15h30", "link": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2018/06/gaby-amarantos-bruna-linzmeyer-e-outros-brasileiros-participam-da-parada-lgbt-de-nova-york.shtml"},
{"titulo": "Cartola cobra jornalistas e diz que crise argentina tem componente pol\u00edtico", "categoria": "Esporte", "hora": "14h55", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2018/06/cartola-cobra-jornalistas-e-diz-que-crise-argentina-tem-componente-politico.shtml"},
{"titulo": "Erdogan vence elei\u00e7\u00f5es na Turquia", "categoria": "Mundo", "hora": "14h40", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2018/06/erdogan-lidera-eleicoes-presidenciais-na-turquia-segundo-resultados-parciais.shtml"},
{"titulo": "Jap\u00e3o arranca empate em 2 a 2 com o Senegal e lidera grupo na Copa", "categoria": "Esporte", "hora": "14h32", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2018/06/japao-arranca-empate-em-2-a-2-com-o-senegal-e-lidera-grupo-na-copa.shtml"},
{"titulo": "Trump diz que EUA devem deportar imigrantes ilegais sem processo judicial", "categoria": "Mundo", "hora": "14h08", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2018/06/trump-diz-que-eua-devem-deportar-imigrantes-ilegais-sem-processo-judicial.shtml"},
{"titulo": "Pais devem dar aos filhos arma de brinquedo como Kate e William deram ao pr\u00edncipe George?", "categoria": "Viva Bem", "hora": "14h00", "link": "https://f5.folha.uol.com.br/viva-bem/2018/06/pais-devem-dar-ao-filho-arma-de-brinquedo-como-kate-e-william-deram-ao-principe-george.shtml"},
{"titulo": "Ataque no centro do Mali deixa 32 mortos", "categoria": "Mundo", "hora": "13h42", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2018/06/ataque-no-centro-do-mali-deixa-32-mortos.shtml"},
{"titulo": "Contra suic\u00eddios, a import\u00e2ncia do apoio social e do cuidado com a sa\u00fade da mente", "categoria": "Equil\u00edbrio e Sa\u00fade", "hora": "13h36", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2018/06/contra-suicidios-a-importancia-do-apoio-social-e-do-cuidado-com-a-saude-da-mente.shtml"},
{"titulo": "Morte de Cristiano Ara\u00fajo completa tr\u00eas anos; relembre carreira do sertanejo", "categoria": "M\u00fasica", "hora": "13h02", "link": "https://f5.folha.uol.com.br/musica/2018/06/morte-de-cristiano-araujo-completa-tres-anos-relembre-carreira-do-sertanejo.shtml"},
{"titulo": "Para l\u00edder de ONG, todo artista pode ser ativista da paz e dos direitos humanos", "categoria": "Ilustrada", "hora": "13h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2018/06/para-lider-de-ong-todo-artista-pode-ser-ativista-da-paz-e-dos-direitos-humanos.shtml"},
{"titulo": "Governo Trump revela como pretende reunir crian\u00e7as separadas dos pais", "categoria": "Mundo", "hora": "12h26", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2018/06/governo-trump-revela-como-pretende-reunir-criancas-separadas-dos-pais.shtml"},
{"titulo": "Aposta para a Copa, quarteto da sele\u00e7\u00e3o pode ser desfeito para jogo decisivo", "categoria": "Esporte", "hora": "12h18", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2018/06/aposta-para-a-copa-quarteto-da-selecao-pode-ser-desfeito-para-jogo-decisivo.shtml"},
{"titulo": "F\u00e1tima Bernardes diz que novo relacionamento de William Bonner n\u00e3o mexe com ela", "categoria": "Celebridades", "hora": "12h12", "link": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2018/06/fatima-bernardes-diz-que-nova-uniao-de-bonner-nao-mexe-com-ela.shtml"},
{"titulo": "Por que as elei\u00e7\u00f5es turcas s\u00e3o t\u00e3o importantes?", "categoria": "Mundo", "hora": "11h46", "link": "http://mundialissimo.blogfolha.uol.com.br/?p=2332"},
{"titulo": "Ivete Sangalo comemora dez anos ao lado do marido e faz declara\u00e7\u00e3o", "categoria": "Celebridades", "hora": "11h36", "link": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2018/06/ivete-sangalo-comemora-dez-anos-ao-lado-do-marido-e-faz-declaracao.shtml"},
{"titulo": "Yoga, ioga, o yoga, a ioga, o ioga...", "categoria": "Equil\u00edbrio e Sa\u00fade", "hora": "11h25", "link": "http://namaste.blogfolha.uol.com.br/?p=57"},
{"titulo": "Cart\u00e3o pode definir desempate em grupo na Copa; entenda crit\u00e9rios", "categoria": "Esporte", "hora": "11h23", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2018/06/cartao-pode-definir-desempate-em-grupo-na-copa-entenda-criterios.shtml"},
{"titulo": "Primeiro panamenho a fazer gol em Copa jogou no Brasil e est\u00e1 de sa\u00edda", "categoria": "Esporte", "hora": "11h07", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2018/06/primeiro-panamenho-a-fazer-gol-em-copa-jogou-no-brasil-e-esta-de-saida.shtml"},
{"titulo": "Inglaterra aplica maior goleada da Copa e avan\u00e7a com a B\u00e9lgica \u00e0s oitavas", "categoria": "Esporte", "hora": "10h53", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2018/06/inglaterra-goleia-panama-kane-faz-tres-e-assume-a-artilharia-isolada-da-copa.shtml"},
{"titulo": "Na reta final do Show dos Famosos, Mumuzinho diz que Stevie Wonder foi a homenagem mais dif\u00edcil", "categoria": "Televis\u00e3o", "hora": "10h30", "link": "https://f5.folha.uol.com.br/televisao/2018/06/na-reta-final-do-show-dos-famosos-mumuzinho-diz-que-stevie-wonder-foi-a-homenagem-mais-dificil.shtml"},
{"titulo": "Pr\u00eamio de R$ 38,5 milh\u00f5es da Mega-Sena sai para 4 apostas; veja os n\u00fameros", "categoria": "Cotidiano", "hora": "10h18", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2018/06/premio-de-r-385-milhoes-da-mega-sena-sai-para-4-apostas-veja-os-numeros.shtml"},
{"titulo": "Acidente com Super Tucano da Embraer nos EUA deixou um morto", "categoria": "Mercado", "hora": "10h02", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2018/06/acidente-com-super-tucano-da-embraer-nos-eua-deixou-um-morto.shtml"},
{"titulo": "Jogadores argentinos pedem, e t\u00e9cnico aceita simplificar a sele\u00e7\u00e3o", "categoria": "Esporte", "hora": "09h55", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2018/06/jogadores-argentinos-pedem-e-tecnico-aceita-simplificar-a-selecao.shtml"},
{"titulo": "Globo define time de famosos que participar\u00e1 do PopStar", "categoria": "Colunistas - Zapping - Fefito", "hora": "08h30", "link": "https://f5.folha.uol.com.br/colunistas/fernando-oliveira/2018/06/globo-define-time-de-famosos-que-participara-do-popstar.shtml"},
{"titulo": "A hist\u00f3ria da esta\u00e7\u00e3o de 130 anos que 'morreu' ap\u00f3s cria\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9trica", "categoria": "Cotidiano", "hora": "07h31", "link": "http://sobretrilhos.blogfolha.uol.com.br/?p=142"},
{"titulo": "'Segundo Sol': \u00cdcaro se revolta com Cacau", "categoria": "Televis\u00e3o", "hora": "06h45", "link": "https://f5.folha.uol.com.br/televisao/2018/06/segundo-sol-icaro-se-revolta-com-cacau.shtml"},
{"titulo": "'Deus Salve o Rei': Afonso diz que ter\u00e1 seus filhos com Am\u00e1lia", "categoria": "Televis\u00e3o", "hora": "06h30", "link": "https://f5.folha.uol.com.br/televisao/2018/06/deus-salve-o-rei-afonso-diz-que-tera-seus-filhos-com-amalia.shtml"},
{"titulo": "'Orgulho e Paix\u00e3o': Ernesto e Ema se despedem com um beijo", "categoria": "Televis\u00e3o", "hora": "06h15", "link": "https://f5.folha.uol.com.br/televisao/2018/06/orgulho-e-paixao-ernesto-e-ema-se-despedem-com-um-beijo.shtml"},
{"titulo": "Por que todo mundo quer saber sobre este investimento?", "categoria": "Mercado", "hora": "06h00", "link": "http://degraoemgrao.blogfolha.uol.com.br/?p=1169"},
{"titulo": "Regras sobre precat\u00f3rios fazem os valores de venda subirem", "categoria": "Mercado Aberto", "hora": "02h30", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/mercadoaberto/2018/06/regras-sobre-precatorios-fazem-os-valores-de-venda-subirem.shtml"},
{"titulo": "Executivo polon\u00eas projeta vit\u00f3ria de seu pa\u00eds sobre Col\u00f4mbia neste domingo", "categoria": "Mercado Aberto", "hora": "02h30", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/mercadoaberto/2018/06/executivo-polones-projeta-vitoria-de-seu-pais-sobre-colombia-neste-domingo.shtml"},
{"titulo": "Acuado por greve dos caminhoneiros, Temer procurou dirigentes de emissoras de TV", "categoria": "Poder", "hora": "02h00", "link": "http://painel.blogfolha.uol.com.br/?p=23868"},
{"titulo": "S\u00e9rie Super Libris retrata pluralidade liter\u00e1ria do pa\u00eds", "categoria": "Ilustrada", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2018/06/serie-super-libris-retrata-pluralidade-literaria-do-pais.shtml"},
{"titulo": "Toler\u00e2ncia zero com migrantes nos EUA leva a 'julgamentos expressos'", "categoria": "Mundo", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2018/06/tolerancia-zero-com-migrantes-nos-eua-leva-a-julgamentos-expressos.shtml"},
{"titulo": "Cantoras real\u00e7am inventividade da MPB e do rock contempor\u00e2neos em novos discos", "categoria": "Ilustrada", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2018/06/cantoras-realcam-inventividade-da-mpb-e-do-rock-contemporaneos-em-novos-discos.shtml"},
{"titulo": "S\u00e9rie impele procura por Osho na internet e nas livrarias", "categoria": "Ilustrada", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2018/06/serie-impele-procura-por-osho-na-internet-e-nas-livrarias.shtml"},
{"titulo": "Torcida rompe barreira, e Moscou aceita festa com vodca e cerveja nas ruas", "categoria": "Esporte", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2018/06/torcida-rompe-barreira-e-moscou-aceita-festa-com-vodca-e-cerveja-nas-ruas.shtml"},
{"titulo": "Ator n\u00e3o precisa assinar embaixo do suposto vi\u00e9s de uma obra, diz Enrique Diaz", "categoria": "M\u00f4nica Bergamo", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2018/06/ator-nao-precisa-assinar-embaixo-do-suposto-vies-de-uma-obra-diz-enrique-diaz.shtml"},
{"titulo": "Erdogan \u00e9 favorito \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o, mas encara turbul\u00eancia in\u00e9dita na Turquia", "categoria": "Mundo", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2018/06/erdogan-e-favorito-a-reeleicao-mas-encara-turbulencia-inedita-na-turquia.shtml"},
{"titulo": "Explodem pedidos de ref\u00fagio de venezuelanos em Manaus", "categoria": "Mundo", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2018/06/explodem-pedidos-de-refugio-de-venezuelanos-em-manaus.shtml"},
{"titulo": "Crise econ\u00f4mica na Argentina alimenta 'inferno astral' de Mauricio Macri", "categoria": "Mundo", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2018/06/crise-economica-na-argentina-alimenta-inferno-astral-de-mauricio-macri.shtml"},
{"titulo": "Portuguesas formam alian\u00e7a feminina de produ\u00e7\u00e3o de vinho", "categoria": "Mercado", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2018/06/portuguesas-formam-alianca-feminina-de-producao-de-vinho.shtml"},
{"titulo": "Deveria ter sido mais duro com quem estava comigo na Fifa, diz Blatter", "categoria": "Esporte", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2018/06/deveria-ter-sido-mais-duro-com-quem-estava-comigo-na-fifa-diz-blatter.shtml"},
{"titulo": "Pais fazem malabarismo com crian\u00e7as em dias de jogos da sele\u00e7\u00e3o na Copa", "categoria": "Esporte", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2018/06/pais-fazem-malabarismo-com-criancas-em-dias-de-jogos-da-selecao-na-copa.shtml"},
{"titulo": "Joseph Blatter ri e diz que Palmeiras \u00e9 campe\u00e3o mundial", "categoria": "Esporte", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2018/06/joseph-blatter-ri-e-diz-que-palmeiras-e-campeao-mundial.shtml"},
{"titulo": "Call centers preveem quando atendentes ser\u00e3o xingados", "categoria": "Mercado", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2018/06/call-centers-preveem-quando-serao-xingados.shtml"},
{"titulo": "Economia pol\u00edtica do teto dos gastos", "categoria": "Samuel Pess\u00f4a", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/samuelpessoa/2018/06/economia-politica-do-teto-dos-gastos.shtml"},
{"titulo": "Erdogan, legalizador do sultanato", "categoria": "Cl\u00f3vis Rossi", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/clovisrossi/2018/06/erdogan-legalizador-do-sultanato.shtml"},
{"titulo": "Presidente comanda 'milagre' na economia e guinada religiosa na Turquia", "categoria": "Mundo", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2018/06/presidente-comanda-milagre-na-economia-e-guinada-religiosa-na-turquia.shtml"},
{"titulo": "Mapa demonstra que centro tem distritos mais acess\u00edveis de SP", "categoria": "Cotidiano", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2018/06/mapa-demonstra-que-centro-tem-distritos-mais-acessiveis-de-sp.shtml"},
{"titulo": "Uber dos caminh\u00f5es vira febre e atrai Bono Vox e Bill Gates", "categoria": "Mercado", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2018/06/uber-dos-caminhoes-vira-febre-e-atrai-bono-vox-e-bill-gates.shtml"},
{"titulo": "Eletrobras estuda como pagar d\u00edvida de R$ 124 milh\u00f5es \u00e0 Venezuela", "categoria": "Mercado", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2018/06/eletrobras-estuda-como-pagar-divida-de-r-124-milhoes-a-venezuela.shtml"},
{"titulo": "O desafio de Lionel Messi", "categoria": "Juca Kfouri", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/jucakfouri/2018/06/o-desafio-de-lionel-messi.shtml"},
{"titulo": "PSDB isola MDB e prioriza outros aliados nos estados", "categoria": "Poder", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/06/psdb-isola-mdb-e-prioriza-outros-aliados-nos-estados.shtml"},
{"titulo": "Cobertura de protesto leva Folha a recorde de audi\u00eancia", "categoria": "Poder", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/06/cobertura-de-protesto-leva-folha-a-recorde-de-audiencia.shtml"},
{"titulo": "Da terra e do c\u00e9u", "categoria": "Janio de Freitas", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/janiodefreitas/2018/06/da-terra-e-do-ceu.shtml"},
{"titulo": "Pa\u00eds ama e odeia Copa, Neymar e o 7 a 1", "categoria": "Vinicius Torres Freire", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/viniciustorres/2018/06/pais-ama-e-odeia-copa-neymar-e-o-7-a-1.shtml"},
{"titulo": "Copa do Mundo virou sin\u00f4nimo de t\u00e1tica e marca\u00e7\u00e3o", "categoria": "PVC", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/pvc/2018/06/copa-do-mundo-virou-sinonimo-de-tatica-e-marcacao.shtml"},
{"titulo": "Assessor de Temer tenta explorar min\u00e9rio raro em terra ind\u00edgena", "categoria": "Poder", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/06/assessor-de-temer-tenta-explorar-minerio-raro-em-terra-indigena.shtml"},
{"titulo": "Cen\u00e1rio econ\u00f4mico do Brasil divide investidores nos Estados Unidos", "categoria": "Mercado", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2018/06/cenario-economico-do-brasil-divide-investidores-nos-estados-unidos.shtml"},
{"titulo": "Foragido, doleiro Dario Messer quer negociar acordo para n\u00e3o ser preso", "categoria": "Poder", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/06/foragido-doleiro-dario-messer-quer-negociar-acordo-para-nao-ser-preso.shtml"},
{"titulo": "Em 2003, Bolsonaro parabenizou grupos de exterm\u00ednio por substituir pena de morte no pa\u00eds", "categoria": "Poder", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/06/em-2003-bolsonaro-parabenizou-grupos-de-exterminio-por-substituir-pena-de-morte-no-pais.shtml"},
{"titulo": "Rindo dos poderosos", "categoria": "Maur\u00edcio Stycer", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/mauriciostycer/2018/06/rindo-dos-poderosos.shtml"},
{"titulo": "Messi est\u00e1 sob press\u00e3o, mas o futebol \u00e9 misterioso", "categoria": "Tost\u00e3o", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/tostao/2018/06/messi-esta-sob-pressao-mas-o-futebol-e-misterioso.shtml"},
{"titulo": "Psic\u00f3loga diz que todos nascem um pouco t\u00edmido, mas podem aprender uma forma para mudar", "categoria": "Viva Bem", "hora": "02h00", "link": "https://f5.folha.uol.com.br/viva-bem/2018/06/psicologa-diz-que-todos-nascem-um-pouco-timido-mas-podem-aprender-uma-forma-para-mudar.shtml"},
{"titulo": "Conhe\u00e7a 7 motivos para temer a Alemanha e s\u00f3 1 para se acalmar (agora)", "categoria": "Esporte", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2018/06/conheca-7-motivos-para-temer-a-alemanha-e-so-1-para-se-acalmar-agora.shtml"},
{"titulo": "Uma brasileira na Cro\u00e1cia", "categoria": "Vera Iaconelli", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/vera-iaconelli/2018/06/uma-brasileira-na-croacia.shtml"},
{"titulo": "Proposta de reforma administrativa vai reavaliar 300 carreiras na Uni\u00e3o", "categoria": "Mercado", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2018/06/proposta-de-reforma-administrativa-vai-reavaliar-300-carreiras-na-uniao.shtml"},
{"titulo": "Caixa resgata trabalhos do cineasta norte-americano Richard Fleishcer", "categoria": "Andr\u00e9 Barcinski", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/andrebarcinski/2018/06/caixa-resgata-trabalhos-do-cineasta-norte-americano-richard-fleishcer.shtml"},
{"titulo": "Falando russo: palavra com dois significados nomeou esta\u00e7\u00e3o espacial", "categoria": "Esporte", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2018/06/falando-russo-palavra-com-dois-significados-nomeou-estacao-espacial.shtml"},
{"titulo": "De olho na origem da not\u00edcia", "categoria": "Paula Cesarino Costa - Ombudsman", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/paula-cesarino-costa-ombudsman/2018/06/de-olho-na-origem-da-noticia.shtml"},
{"titulo": "Por R$ 10, 'marmit\u00e3o' atrai de funcion\u00e1rio a passageiro em Cumbica", "categoria": "Cotidiano", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2018/06/por-r-10-marmitao-atrai-de-funcionario-a-passageiro-em-cumbica.shtml"},
{"titulo": "Unicamp come\u00e7a a implementar a\u00e7\u00f5es contra ass\u00e9dio e viol\u00eancia sexual", "categoria": "Ci\u00eancia", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/ciencia/2018/06/unicamp-comeca-a-implementar-acoes-contra-assedio-e-violencia-sexual.shtml"},
{"titulo": "Marina defende sele\u00e7\u00e3o para cargos p\u00fablicos", "categoria": "Poder", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/06/marina-defende-selecao-para-cargos-publicos.shtml"},
{"titulo": "Medicina a dist\u00e2ncia reduz fila de espera por especialista no SUS", "categoria": "Cotidiano", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2018/06/medicina-a-distancia-reduz-fila-de-espera-por-especialista-no-sus.shtml"},
{"titulo": "O belo horr\u00edvel", "categoria": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/ricardo-araujo-pereira/2018/06/o-belo-horrivel.shtml"},
{"titulo": "Recalibrando o superego", "categoria": "H\u00e9lio Schwartsman", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/helioschwartsman/2018/06/recalibrando-o-superego.shtml"},
{"titulo": "Copa: desanimamos de desanimar", "categoria": "Antonio Prata ", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/antonioprata/2018/06/copa-desanimamos-de-desanimar.shtml"},
{"titulo": "Gols nos acr\u00e9scimos confirmam 2\u00ba tempo como ponto forte do Brasil", "categoria": "Esporte", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2018/06/gols-nos-acrescimos-confirmam-2o-tempo-como-ponto-forte-da-selecao.shtml"},
{"titulo": "Pr\u00e9dio que desabou em S\u00e3o Paulo simboliza ru\u00ednas do modernismo", "categoria": "Ilustr\u00edssima", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrissima/2018/06/predio-que-desabou-em-sao-paulo-simboliza-ruinas-do-modernismo.shtml"},
{"titulo": "Ju\u00edzes sem teto", "categoria": "Opini\u00e3o", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2018/06/juizes-sem-teto.shtml"},
{"titulo": "Exame de vista remoto funciona no RS sob resist\u00eancia de conselho", "categoria": "Cotidiano", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2018/06/exame-de-vista-remoto-funciona-no-rs-sob-resistencia-de-conselho.shtml"},
{"titulo": "Dividido entre mercado e eleitor, Bolsonaro esconde propostas", "categoria": "Bruno Boghossian", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/bruno-boghossian/2018/06/dividido-entre-mercado-e-eleitor-bolsonaro-esconde-propostas.shtml"},
{"titulo": "O her\u00f3i das cidades", "categoria": "Fabr\u00edcio Corsaletti", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/fabriciocorsaletti/2018/06/o-heroi-das-cidades.shtml"},
{"titulo": "Crime de lesa-inf\u00e2ncia", "categoria": "Marcelo Leite", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/marceloleite/2018/06/crime-de-lesa-infancia.shtml"},
{"titulo": "F\u00e1bio Medina Os\u00f3rio: O STF e a absolvi\u00e7\u00e3o de Gleisi Hoffmann", "categoria": "Opini\u00e3o", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2018/06/fabio-medina-osorio-o-stf-e-a-absolvicao-de-gleisi-hoffmann.shtml"},
{"titulo": "Estrelas intocadas", "categoria": "Ruy Castro", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/ruycastro/2018/06/estrelas-intocadas.shtml"},
{"titulo": "Parlamento", "categoria": "Marcos Lisboa", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/marcos-lisboa/2018/06/parlamento.shtml"},
{"titulo": "Todo o poder a Erdogan", "categoria": "Opini\u00e3o", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2018/06/todo-o-poder-a-erdogan.shtml"},
{"titulo": "Contra exaust\u00e3o de famosos, bi\u00f3grafo passa a retratar pessoas comuns", "categoria": "Ilustr\u00edssima", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrissima/2018/06/contra-exaustao-de-famosos-biografo-passa-a-retratar-pessoas-comuns.shtml"},
{"titulo": "Mam\u00e3e Neura: grande aventura", "categoria": "Tati Bernardi", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/tatibernardi/2018/06/mamae-neura-grande-aventura.shtml"},
{"titulo": "Cole\u00e7\u00e3o Folha traz conto cl\u00e1ssico de Jack London em vers\u00e3o bil\u00edngue", "categoria": "Ilustrada", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2018/06/colecao-folha-traz-conto-classico-de-jack-london-em-versao-bilingue.shtml"},
{"titulo": "Leia cap\u00edtulo de livro de autora italiana de origem somali que vem \u00e0 Flip", "categoria": "Ilustr\u00edssima", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrissima/2018/06/leia-capitulo-de-livro-de-autora-italiana-de-origem-somali-que-vem-a-flip.shtml"},
{"titulo": "Conhe\u00e7a nove li\u00e7\u00f5es da psicologia essenciais para entender a era Trump", "categoria": "Ilustr\u00edssima", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrissima/2018/06/conheca-nove-licoes-da-psicologia-essenciais-para-entender-a-era-trump.shtml"},
{"titulo": "Expectativas de vida", "categoria": "Drauzio Varella", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/drauziovarella/2018/06/expectativas-de-vida.shtml"},
{"titulo": "Jaime Nadal: Direitos reprodutivos e sexuais, um elefante na sala", "categoria": "Opini\u00e3o", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2018/06/jaime-nadal-direitos-reprodutivos-e-sexuais-um-elefante-na-sala.shtml"},
{"titulo": "A estranha receita c\u00f3smica: mat\u00e9ria escura", "categoria": "Marcelo Gleiser", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/marcelogleiser/2018/06/a-estranha-receita-cosmica-materia-escura.shtml"},
{"titulo": "Casal separado tem direito \u00e0 visita de animal de estima\u00e7\u00e3o", "categoria": "Silvia Corr\u00eaa", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/silviacorrea/2018/06/casal-separado-tem-direito-a-visita-de-animal-de-estimacao.shtml"},
{"titulo": "Em novos discos, Ava Rocha e Maria Beraldo cantam feminismo p\u00f3s-empoderamento", "categoria": "Ilustrada", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2018/06/em-novos-discos-ava-rocha-e-maria-beraldo-cantam-feminismo-pos-empoderamento.shtml"},
{"titulo": "Capivara aposta em cozinha \u00edntima que faz cliente se sentir em casa", "categoria": "Luiz Horta", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/luiz-horta/2018/06/capivara-aposta-em-cozinha-intima-que-faz-cliente-se-sentir-em-casa.shtml"},
{"titulo": "Copa e inverno pedem uma russian imperial stout", "categoria": "Sandro Macedo", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/sandromacedo/2018/06/copa-e-inverno-pedem-uma-russian-imperial-stout.shtml"},
{"titulo": "Proponho que sigamos usando o pobre ger\u00fandio, que tem sido condenado", "categoria": "Jorge Coli", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/jorge-coli/2018/06/proponho-que-sigamos-usando-o-pobre-gerundio-que-tem-sido-condenado.shtml"},
{"titulo": "Aceleradora ajuda startups da quebrada a decolarem", "categoria": "Mercado", "hora": "02h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2018/06/aceleradora-ajuda-startups-da-quebrada-a-decolarem.shtml"},
{"titulo": "Rede de sal\u00f5es Jacques Janine comemora 60 anos com novo sal\u00e3o em Orlando", "categoria": "S\u00e3o Paulo", "hora": "02h00", "link": "http://www1.folha.uol.com.br/saopaulo/2018/06/1972742-rede-de-saloes-jacques-janine-comemora-60-anos-com-novo-salao-em-orlando.shtml"},
{"titulo": "Wilson Eliodorio ensina clientes a definir e cultivar cabelos cacheados em seu sal\u00e3o em Pinheiros", "categoria": "S\u00e3o Paulo", "hora": "02h00", "link": "http://www1.folha.uol.com.br/saopaulo/2018/06/1972671-wilson-eliodorio-ensina-clientes-a-definir-e-cultivar-cabelos-cacheados-em-seu-salao-em-pinheiros.shtml"},
{"titulo": "Rodrigo Cintra usa t\u00e9cnicas de visagismo para criar cortes exclusivos no sal\u00e3o Studio W Iguatemi", "categoria": "S\u00e3o Paulo", "hora": "02h00", "link": "http://www1.folha.uol.com.br/saopaulo/2018/06/1972664-rodrigo-cintra-usa-tecnicas-de-visagismo-para-criar-cortes-exclusivos-no-salao-studio-w-iguatemi.shtml"},
{"titulo": "Romeu Felipe cria loiros incr\u00edveis em seu sal\u00e3o no Jardim Am\u00e9rica", "categoria": "S\u00e3o Paulo", "hora": "02h00", "link": "http://www1.folha.uol.com.br/saopaulo/2018/06/1972663-romeu-felipe-cria-loiros-incriveis-em-seu-salao-no-jardim-america.shtml"},
{"titulo": "Renata Souza desenvolve tratamentos para cabelos danificados em seu sal\u00e3o no Itaim Bibi", "categoria": "S\u00e3o Paulo", "hora": "02h00", "link": "http://www1.folha.uol.com.br/saopaulo/2018/06/1972662-renata-souza-desenvolve-tratamentos-para-cabelos-danificados-em-seu-salao-no-itaim-bibi.shtml"},
{"titulo": "Marcos Proen\u00e7a aposta na naturalidade e na sofistica\u00e7\u00e3o em seu sal\u00e3o no Jardim Paulistano", "categoria": "S\u00e3o Paulo", "hora": "02h00", "link": "http://www1.folha.uol.com.br/saopaulo/2018/06/1972660-marcos-proenca-aposta-na-naturalidade-e-na-sofisticacao-em-seu-salao-no-jardim-paulistano.shtml"},
{"titulo": "Passeio desvenda joias de Higien\u00f3polis, bairro central que re\u00fane pr\u00e9dios hist\u00f3ricos", "categoria": "S\u00e3o Paulo", "hora": "02h00", "link": "http://www1.folha.uol.com.br/saopaulo/2018/06/1972654-passeio-desvenda-joias-de-higienopolis-bairro-central-que-reune-predios-historicos.shtml"},
{"titulo": "Saiba quem s\u00e3o os cinco cabeleireiros que atraem famosas de todo o pa\u00eds para fazer a cabe\u00e7a em SP", "categoria": "S\u00e3o Paulo", "hora": "02h00", "link": "http://www1.folha.uol.com.br/saopaulo/2018/06/1972653-saiba-quem-sao-os-cinco-cabeleireiros-que-atraem-famosas-de-todo-o-pais-para-fazer-a-cabeca-em-sp.shtml"},
{"titulo": "Com sabores desconhecidos, produto de abelhas nativas chega \u00e0 capital", "categoria": "S\u00e3o Paulo", "hora": "02h00", "link": "http://www1.folha.uol.com.br/saopaulo/2018/06/1972650-com-sabores-desconhecidos-produto-de-abelhas-nativas-chega-a-capital.shtml"},
{"titulo": "Tend\u00eancia \u00e9 ir al\u00e9m do b\u00e1sico na Copa; veja 7 dicas de presentes para entrar no clima", "categoria": "S\u00e3o Paulo", "hora": "02h00", "link": "http://www1.folha.uol.com.br/saopaulo/2018/06/1972649-tendencia-e-ir-alem-do-basico-na-copa-veja-7-dicas-de-presentes-para-entrar-no-clima.shtml"},
{"titulo": "Graziella Moretto e Pedro Cardoso ocupam Teatro MorumbiShopping com tr\u00eas pe\u00e7as", "categoria": "S\u00e3o Paulo", "hora": "02h00", "link": "http://www1.folha.uol.com.br/saopaulo/2018/06/1972648-graziella-moretto-e-pedro-cardoso-ocupam-teatro-morumbishopping-com-tres-pecas.shtml"},
{"titulo": "Escalamos a sele\u00e7\u00e3o de drinques paulistanos que v\u00e3o aquecer este inverno", "categoria": "S\u00e3o Paulo", "hora": "02h00", "link": "http://www1.folha.uol.com.br/saopaulo/2018/06/1972647-escalamos-a-selecao-de-drinques-paulistanos-que-vao-aquecer-este-inverno.shtml"},
{"titulo": "Confira 7 dicas do que fazer na capital fora do roteiro de Copa do Mundo", "categoria": "S\u00e3o Paulo", "hora": "02h00", "link": "http://www1.folha.uol.com.br/saopaulo/2018/06/1972646-confira-7-dicas-do-que-fazer-na-capital-fora-do-roteiro-de-copa-do-mundo.shtml"},
{"titulo": "Pe\u00e7a 'Justa' relaciona prostitui\u00e7\u00e3o, pol\u00edtica e \u00e9tica", "categoria": "S\u00e3o Paulo", "hora": "02h00", "link": "http://www1.folha.uol.com.br/saopaulo/2018/06/1972643-peca-justa-relaciona-prostituicao-politica-e-etica.shtml"},
{"titulo": "Hairstylist d\u00e1 cinco dicas para quem quer ver e ser visto na capital paulista", "categoria": "S\u00e3o Paulo", "hora": "02h00", "link": "http://www1.folha.uol.com.br/saopaulo/2018/06/1972612-hairstylist-da-cinco-dicas-para-quem-quer-ver-e-ser-visto-na-capital-paulista.shtml"},
{"titulo": "Lumin\u00e1rias tipo neon est\u00e3o em alta na decora\u00e7\u00e3o; veja 8 sugest\u00f5es", "categoria": "S\u00e3o Paulo", "hora": "02h00", "link": "http://www1.folha.uol.com.br/saopaulo/2018/06/1972610-luminarias-tipo-neon-estao-em-alta-na-decoracao-veja-8-sugestoes.shtml"},
{"titulo": "Trupe de palha\u00e7as Circo de S\u00f3Ladies faz rir e pensar com humor afiado sobre situa\u00e7\u00e3o feminina", "categoria": "S\u00e3o Paulo", "hora": "02h00", "link": "http://www1.folha.uol.com.br/saopaulo/2018/06/1972609-trupe-de-palhacas-circo-de-soladies-faz-rir-e-pensar-com-humor-afiado-sobre-situacao-feminina.shtml"},
{"titulo": "Sombras metalizadas est\u00e3o entre as tend\u00eancias da temporada de inverno", "categoria": "S\u00e3o Paulo", "hora": "02h00", "link": "http://www1.folha.uol.com.br/saopaulo/2018/06/1972607-sombras-metalizadas-estao-entre-as-tendencias-da-temporada-de-inverno.shtml"},
{"titulo": "Articula\u00e7\u00e3o para Lula cumprir pena em casa causou conflito entre advogados", "categoria": "Poder", "hora": "01h59", "link": "http://painel.blogfolha.uol.com.br/?p=23871"},
{"titulo": "Aliados de Bolsonaro dizem que ir a debates daria muni\u00e7\u00e3o a rivais", "categoria": "Poder", "hora": "01h59", "link": "http://painel.blogfolha.uol.com.br/?p=23874"},
{"titulo": "1968: Equipe de 30 m\u00e9dicos participa da aut\u00f3psia de Jo\u00e3o Ferreira da Cunha", "categoria": "Banco de Dados", "hora": "01h40", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/banco-de-dados/2018/06/1968-equipe-de-30-medicos-participa-da-autopsia-de-joao-ferreira-da-cunha.shtml"},
{"titulo": "Domingo tem show do Hurtmold e festa junina na Vila Madalena", "categoria": "Hoje", "hora": "00h01", "link": "https://guia.folha.uol.com.br/hoje/2018/06/domingo-tem-show-do-hurtmold-e-festa-junina-na-vila-madalena.shtml"},
{"titulo": "Mortes: Baiana, se mudou para SP em busca de m\u00fasica e poesia", "categoria": "Cotidiano", "hora": "00h00", "link": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2018/06/mortes-baiana-se-mudou-para-sp-em-busca-de-musica-e-poesia.shtml"}
]